作者(3301940586)作者

群号(624066881)群号

客服(QQ:3301940586)客服

名称(辉少软件库)名称

应用推荐开关(开启)应用推荐开关

下载说明开关(开启)下载说明开关

延迟开关(关闭)延迟开关
延迟任务次数(0)延迟任务次数

维护开关(关闭)维护开关

公告开关(开启)公告开关

公告内容(新增【本地下载功能】 ~需要学习资料的长按头像就会出现隐藏入口 )公告内容

启动图(https://icdn.binmt.cc/2412/67643241d2eb9.png)启动图

启动页标题(辉少软件库)启动页标题

启动页副标题(2024 | 软件导航)启动页副标题

版本号(v1.3)版本号

通知(欢迎来到辉少软件库免费分享各种软件，文件来源于全网收集或转载有任何问题，请加入官方频道反馈！承接各类广告。)通知

软件版本(1.3)软件版本

更新内容(新增本地下载，新增搜索功能！请尽快更新！)更新内容

更新链接(https://unahui.lanzoul.com/b0hciokbi)更新链接

QQ频道(https://pd.qq.com/s/h5xnpfwgy)QQ频道

分享内容(致力打造全网最大免费软件库包含：（影视神器，音乐神器，小说动漫，付费破解，学习软件，科学神器)下载地址：https://unahui.lanzoul.com/b0hciokbi)分享内容

获取密码视频教程(https://sharechain.qq.com/ffc9fbb9b0c5fa8690a93feccbfc8fd8)获取密码视频教程

下载说明(http://ahuiyun.unahui.top/huishao.html)下载说明

蓝奏云接口(https://lanzouw.com/filemoreajax.php)蓝奏云接口

软件搜索链接(https://www.lanzn.com/s/apkk)软件搜索链接

任务开关(关闭)任务开关
备注：开启后下载软件就需要做任务

任务图标(http://lm.05321888.com:88/hkzs/date/img/1702517607603.png)任务图标

任务标题(京喜小程序)任务标题

任务副标题(简单任务答题)任务副标题

任务地址(http://jiami.guimei.work/a/1700285257.jpg)任务地址

任务答案(再次购买)任务答案

重做任务(第一个任务)重做任务

任务提示1(1.截图保存下方二维码，然后打开微信扫码)任务提示1
任务提示2(点击上方任务地址参与做任务##做完任务解锁全部软件免费用)任务提示2
任务提示3(①.未显示“立即抢购”按钮看此图#②.操作完成后重新扫码进入即可)任务提示3

任务图片1(http://jiami.guimei.work/a/1700285257.jpg)任务图片1
任务图片2()任务图片2
任务图片3(http://jiami.guimei.work/a/1700284434.jpg)任务图片3

流量卡链接(https://s.c1ns.cn/opwY2)流量卡链接

VIP名称1(一个月会员)VIP名称1
VIP名称2(永久会员)VIP名称2

VIP售价1(5)VIP售价1
VIP售价2(99)VIP售价2

【首页轮播图】
广告图1(https://icdn.binmt.cc/2412/675d66b0571c6.jpg)广告图1

广告图2(https://tncache1-f1.v3mh.com/image/23-08-28/vCod3DWU4.jpg)广告图2

广告图3(https://icdn.binmt.cc/2412/675d367cb5b32.jpg)广告图3

广告1地址(https://qm.qq.com/q/MSXqAXB24S)广告1地址

广告2地址(https://s.c1ns.cn/opwY2)广告2地址

广告3地址(https://qm.qq.com/q/5eenWZZ7ew)广告3地址

【软件分类】
软件1(https://unahui.lanzoul.com/b00y3azfi)软件1

软件2(https://unahui.lanzoul.com/b00y37ghi)软件2

软件3(https://unahui.lanzoul.com/b00y3a71g)软件3

软件4(https://unahui.lanzoul.com/b0hbvsg0j)软件4

软件5(https://unahui.lanzoul.com/b0hbv8i1c)软件5

软件6(https://unahui.lanzoul.com/b0hcj2b8f)软件6

软件7()软件7

软件8()软件8

软件9()软件9

学习视频(https://unahui.lanzoul.com/b00y56sih)学习视频
学习游戏(https://unahui.lanzoul.com/b0hbupoxg)学习游戏

软件标题1(影视软件)软件标题1

软件标题2(精品软件)软件标题2

软件标题3(魔法加速)软件标题3

软件标题4(小说漫画)软件标题4

软件标题5(会员模块)软件标题5

软件标题6(其他软件)软件标题6

软件标题7(待 定)软件标题7

软件标题8(待 定)软件标题8

软件标题9(待 定)软件标题9

【界面标题】
首页文字(官方通知)首页文字
界面一标题(首 页)界面一标题
界面一副标题(欢迎使用辉少软件库)界面一副标题

界面二标题(软 件)界面二标题
界面二副标题(软件皆为破解版，请放心下载)界面二副标题

界面三标题(发 现)界面三标题
界面三副标题(以下辉少已亲测两年半！可以放心冲 )界面三副标题

界面四标题(我 的)界面四标题
界面四副标题(学习资料入口 请长按头像)界面四副标题

界面四远程一(广告合作)界面四远程一
界面四远程一网址(https://qm.qq.com/q/xLsA2o4yxq)界面四远程一网址

界面四远程二(永久地址)界面四远程二
界面四远程二网址(https://unahui.lanzoul.com/b0hbupoxg)界面四远程二网址

【应用推荐】
软件名称1(趣闲赚 [挣米软件推荐] )软件名称1
软件图标1(https://icdn.binmt.cc/2412/675c763cd4ba2.png)软件图标1
软件大小1(41.49MB)软件大小1
文字1(下载)文字1
软件链接1(https://omslw.lianqukj.com/fwqhwn)软件链接1
介绍图1(https://pic1.imgdb.cn/item/644280d80d2dde5777b64e12.jpg)介绍图1
介绍1(超级稳的项目平台，Aa亲测两天鲁200 ，类似悬赏猫但是任务价格更高，悬赏任务更多！大家先做新手任务可以秒提现，首页新人奖励-[大于号]点进去完成任务领取奖励！就有5 微信提现秒到！新人都有荭包！ 做完新手任务记得 领取5元红包哦)介绍1

软件名称2(饿了么 [免费点外卖吃] )软件名称2
软件图标2(https://pic1.imgdb.cn/item/644289740d2dde5777c47cd1.jpg)软件图标2
软件大小2(无需下载 扫码领卷)软件大小2
文字2(查看)文字2
软件链接2(https://flowus.cn/share/d84de4ad-a7ec-4128-b153-238a2fb54dca?code=5L0BU4)软件链接2
介绍图2(https://pic1.imgdb.cn/item/644280a70d2dde5777b60c2c.jpg)介绍图2
介绍2(到饭点了～兄弟们～淦饭人冲鸭##饭前必领红包～可以白嫖饿了么##带你体验下免费点外卖～美滋滋##喜爱点外卖的小伙伴必看攻略哦##轻轻松松的省下来钱去吃大餐哟)介绍2

软件名称3()软件名称3
软件图标3()软件图标3
软件大小3( 21.6MB)软件大小3
文字3(查看)文字3
软件链接3()软件链接3
介绍图3()介绍图3
介绍3()介绍3